youtube做乜9?

唔知係更新左定hi錯左咩制
宜家一諗住fast foreword 個screen就縮左去左邊

Help me plz

Help

你問題

我問題我都要知道咩問題架

重開